{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 미누네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は、基準人数に対する料金の他に追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 宿泊をしなくても追加人数には含まれており、追加料金があります。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットの同伴入室が可能な場所を除き、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は優先予約された予約件が優先されます。 予約件に対する責任はペンションにあり、基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に楽しめる特典としてIPTV/WiFiが提供され、キッチン付きの客室と禁煙施設があります。 また、バーベキュー場と駐車場が利用でき、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、基準人数に対する料金の他に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数には含まれますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数には含まれます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合は優先予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際に楽しめる特典としてIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "キッチン付きの客室と禁煙施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットがありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 503
    }
}